狂男車廂大叫：你班仆街 燒死你哋

【21：15更新】更新內容【20：40更新】懷疑在車廂內投擲汽油彈的男疑人，身上有三級燒傷，他身上沒有任何證明文件，由警員押送往醫院治理傷勢。

狂男在港鐵車廂縱火事件，據最新消息稱，狂男年約40歲，事後他被警方拘捕，並向警方揚言在車廂內自焚自殺。警方正循縱火方向調查。

據知，狂男當時在車廂內站在車門旁邊，突然自言自語：「你班仆街，燒死你哋！」亦有大聽到他說「個仔被人害死」，其後狂男拿着一個玻璃酒樽，將樽內的液體照頭淋，隨後點火，狂男瞬間變成火人，旁邊的乘客亦首當其衝，不少乘客被燒傷，車廂頓時變煉獄。

當時企佢身邊啲人點

企係佢隔離嗰啲人真係畀佢嚇撚死

今次真係報復社會

0:12
地鐵職員唔係人命啊?!!

當年秦沛有殺無賠，而家又有題材

晴報幾時抽水

。